有無可能整樣野完全取代 keyboard ?

keyboard 係好 powerful 既工具, 在於佢既 key combination
但缺點係你唔可以一邊行一邊用

motion detection 例如 leap motion, so far 最有潛力, 但重未可以完全取代

而 neural signal capturing 可算係最極端既嘗試, 但唔太可能成功

目標係可以做到邊行邊寫 programme, 用 vim, any idea ?

語音

語音有更加多限制喎

你老母一係全部打中文
一係全部打英文
半中半英做乜尻姐

sor, 做野環境半中半英, 慣左

乜又係你呀陳生.jpg

唔好玩啦大佬
你咩Voice to六可以入複雜嘅－啊

，通常要一講完之後再自己課未(format)!

Stenotype同虛擬鍵盤都係keyboard, voice input依賴軟件, 要本質上完全取代得直接用神經同腦

巴打點睇 motion detection?

屌, 你地當霍金BB套野流架咩?!

樓主講得寫program都仲講語音

maybe this is the solution

得啖笑，有個kb喺面前已經見真章
除非有樣野係明顯一睇就知可以fight低kb咁先得
我諗要類似腦內操作咁先掂

留名

I think 呢個world 係have 一樣嘢able to 取代keyboard
不過until依加未出現